Dans chaque page web, chaque contenu en mouvement, déclenché automatiquement, vérifie-t-il une de ces conditions ?

* La durée du mouvement est inférieure ou égale à 5 secondes.
* L’utilisateur peut arrêter et relancer le mouvement.
* L’utilisateur peut afficher et masquer le contenu en mouvement.
* L’utilisateur peut afficher la totalité de l’information sans le mouvement.
